有冇巴打覺得佛教徒其實好懶？

轉個圈就當自己讀咗次經文

你指轉法輪？

佢係咪指藏密轉經輪

根本教義就係要你懶

咁係你唔清楚個教義
或者你對懶既定義有問題

係 轉經輪

方便法門，你唔知咁多架喇